# PachaqtecMayo2020GL

Este es el readme de GitLab

![enter image description here](https://is3-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple115/v4/4e/f9/81/4ef9817e-5ed6-7ede-e4cb-b4e856fd72ac/source/256x256bb.jpg) 

Esta es mi carpeta de trabajos del curso de **Programación Backend**
## Contenido

 - **Semana 1 Sesión 1**
Nada
 - **Semana 1 Sesión 2**
Configuración de **VSCode**
 - **Semana 1 Sesion 3**
Git
 - **Semana 1 Hakaton**
Configurar GitHub y GitLab